可唔可以唔好咁容易放開我？

好真心咁講完，以為呢句嘢好冧，點知轉頭就換嚟一句「不如都係算啦」。

心都涼埋

okay

唔可以

係囉，算喇！

我都講過呢句，之後諗返，可能根本無抱住過我，何來放開之説

咪撚chur